<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Posts on Hi, I'm Nick Hauptvogel</title><link>https://www.hauptvogel.dev/posts/</link><description>Recent content in Posts on Hi, I'm Nick Hauptvogel</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><copyright>&lt;a href="https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/" target="_blank" rel="noopener">CC BY-NC 4.0&lt;/a></copyright><lastBuildDate>Sat, 19 Nov 2022 15:20:11 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.hauptvogel.dev/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Copenhagen Student 101 - A guide to studying and surviving as a foreign student in Copenhagen, Denmark</title><link>https://www.hauptvogel.dev/posts/study_survive_in_copenhagen_guide/</link><pubDate>Sat, 19 Nov 2022 15:20:11 +0200</pubDate><guid>https://www.hauptvogel.dev/posts/study_survive_in_copenhagen_guide/</guid><description>Guide! 游닀</description><content type="html"><![CDATA[<p><img src="/static/copenhagen_guide.jpg" alt="A guide to survive in Copenhagen!"></p>
<p>Guide!
游닀</p>
]]></content></item><item><title>Hello World</title><link>https://www.hauptvogel.dev/posts/hello-world/</link><pubDate>Wed, 24 Aug 2022 22:20:11 +0200</pubDate><guid>https://www.hauptvogel.dev/posts/hello-world/</guid><description>Hej! Jeg hedder Nick og jeg er 23 친r gammel. Jeg er fra Tyskland og skal studere datalogi p친 K칮benhavns Universitet fra september 2022. Jeg er flyttet til K칮benhavn for et par dage siden, men jeg har l칝rt dansk i et par m친neder. Med indl칝g som disse vil jeg gerne dokumentere mine fremskridt med at l칝re sproget.
More than that, I want to utilize this blog to keep track of my studies&amp;rsquo; progress.</description><content type="html"><![CDATA[<p><img src="/static/copenhagen_helloworld.jpg" alt="Hello Copenhagen!"></p>
<p>Hej! Jeg hedder Nick og jeg er 23 친r gammel. Jeg er fra Tyskland og skal studere datalogi p친 K칮benhavns Universitet fra september 2022.
Jeg er flyttet til K칮benhavn for et par dage siden, men jeg har l칝rt dansk i et par m친neder. Med indl칝g som disse vil jeg gerne dokumentere mine fremskridt med at l칝re sproget.</p>
<p>More than that, I want to utilize this blog to keep track of my studies&rsquo; progress. From time to time, I will compose short articles, either about the Danish language, a particularly interesting topic from my M.Sc. studies or just a random thought that came to my mind while biking to the university. 游</p>
<p>Welcome to my blog and stay tuned! 游닀</p>
]]></content></item></channel></rss>